聽日吹雞全城黑衫！

代fd子出post~

聽日吹雞全城黑衫！

面對如此暴政，
你唔係仲忍呀！
聽日全城黑衫！
無聲抗議！

自推10連

9

8

7

6

5

4

3

2

1